其實我識格sir既, 希望大家放過佢

唔好怪格sir啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢朋友 好熟個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經Apple唔食 玩Tesla玩具車 玩玩具一個分幾個角色係度傾計
我代佢係呢度向大家因為佢玩分身而道歉一聲

希望有佢真嘅真實朋友出嚟分享下

我真心既

姐係仲買唔買arkk

呢D無咩所謂啦

不如開個格蛇haters 抽水同好會

俾一次機會格sir好嗎

認真 咁樣格sir個blog仲寫唔寫落去

緊係寫啦
唔係點做KOL賺錢呀

why not?
玩留格蛇

你幾關心同班同學

大家識
唔想佢出事

佢分身推係憨九啲，但分析賣果啲野，都唔算太伏，放過佢放過自己

其實都係柒左今次啫
建議佢換另一個人格上嚟重新出發

咁佢真係2018年寫文推Tesla
啲文章值得參考ge

再早就有人寫佢都係抄人

其實係
所以先希望大家體諒

係有d 內容
但呢d 文， 升咪可以拎返出黎打j
跌咪縮返落老母個西
同D 股票佬一樣，升果陣就拎d 舊文出黎話介紹過
係無諗過會用分身開post 話賺左百個

佢抄人？有無相關資料

其實咩事? 格SIR D文我都有睇, 分析識OK架喎

咪po左出嚟
佢改小小就當自己分析

無追post, 佢係抄邊個

，好彩一早比人篤爆左，唔係又遺害其他巴打

佢果日唔知做咩忽左
我叫左佢唔好
佢係都要玩分身出post

懷疑緊佢個blog都可能係分身黎

啲留言

淨係果日
應該長期玩只係今日衰左

咁岩今次大家有傾咋

其實係佢來
我見住佢有時偷偷地係度寫

原來巴打係假膠開

佢真名好似叫比利

佢串緊你都係讀特殊學校啊

咪分化
佢地讀特殊學校有乜問題

申利：同班

唔明有咩問題
係咪歧視先

呢段嘢邊個寫?

《格sir的五十個人格》

kelly 鬧得我好啱

移民潮,去或留?|對20-50歲人的7點建議和應對分析|我的獨門免費移民方法

其實d個都似同一玩法

點解唔買

今日ark 免費喎有冇巴打想要？
限一人一份

食到個格字 有gimmick

《格sir的五十條陰莖》

尊重!!!!

Gay

請問有冇懶人包

我識佢 佢講野好低b架

如果佢係重注tsla
應該賺左層樓返黎

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係親戚 好熟個隻
佢有少少弱智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經有認知障礙 成日以為係邊個既朋友 成日又唔記得啲好熟既親戚
我代佢係呢度向大家因為佢病發開膠post 扮自己識人而道歉一聲